留意到潮流台班毒撚國得自己留長髮好型

仲自稱日系,歐美髮型
心諗你班毒撚個樣中左毒咁
會會所所留長頭髮更加似乞衣
而家潮流興剷青就要反潮流
冷係有品味

樓主a0

樓豬好波

我絲黎

見到佢地話其他人唔識欣賞佢地真係得啖笑
唔係懶凸出就要欣賞既
你係柒點欣賞得落呀

絲兄咩髮型

十卜清呀
根本佢地個樣就係柒
好心唔好標奇立異啦

之前睇post見到笑到look地

Mid length短髮

傻系就有份

睇到相都覺得柒

對唔住呀
我人生已經咩都冇
可唔可以比我留一個我中意既髮型
我要求真係唔多

睇落好污糟

毒撚就唔好咁多搞作啦

醜人多八卦

樓主A0

出街見一個笑一個

屌你老母

指住黎笑

呢隻係長毛狗

樓主都係長髮毒拎

點解
我已經係一條行屍走肉
為左父母，我已經冇左自己既青春，未來
依家只係想有一啲屬於自己，可以自己自主既野都唔得

冇我亂嗡姐
唔好咁上心

我都搵日本髮型師剪頭髮
型好多

佢都係亂up姐
你都唔洗咁上心

你搵個韓國整容師好啲

屌

等你介紹

被人反CUP=.=

今晚回家了

不捨

駁唔到

樓主O20型男又笑9我地呢d毒撚

個個都剷青又話人跟風
留長髮又話人乞衣
毒撚們光頭最合心意

利申剷青長髮撚

悲情毒撚真仰好嘔心

系，男人老狗成個女人甘

我真人毒撚=.=

不倫不類死人妖

駁吾刀

對唔住

仆街咁都夠膽貼上嚟

好柒呀

其實我個頭都差唔多

波台手足留咩都型

吊 又笑我

你係雞

你a0

hi

到時毒撚剷青又會俾人話人剷你又剷，個樣carry唔到乜乜柒柒，所以即使變成點，毒撚都係會俾你地班人屌

sor

true.

呢樣假
我留咩都柒

救命

個樣成個灰衫灰褲射精男咁

男神?

仆街呢張睇條頸都知係D中肥毒撚

個頭出撚晒油

屌你個的水真係畫龍點睛

真係打哂格仔都知樣衰

好柒

個post入面好多人吹奏第一張圖
究竟型在哪？

我未見過有人整呢種頭係型，包括比爾連

睇樣
樣衰留長髮似乞衣
連登大部分都係似乞衣

e巴

聽到瓏狗咁講
聽日剷返光頭啦

宮本武藏

好多長髮美男子

正宗狗樣柒頭=.=

究竟啲人知唔知點先叫長髮型/美男

屌你型撚到
公園mk叔叔都上連登

毒撚就跟返風算啦 雖然跟風都係柒 但起碼無咁柒
個個當正自己係浩南

毒撚死左去算啦